想安答們幫手搵啲野

硬係差咁啲野咁

冇左13-20囉，你弱智嫁

阿仙奴垃圾黎

系
唔夠曼聯4:2咁勁

回錯？

曼連